跪求耳機推介

諗唔到送咩畀男朋友
電腦野研究到我頭都大埋

想問下咁多位巴打絲打有無咩耳機推薦
筆直$2500樓下
男朋友聽開英文歌 好追求音質（直頭唔用iphone跟機嗰條）
有無線都無咩所謂
好似要咩降噪？即係戴住就完全聽唔到環境聲嗰啲
但又唔使要成隻耳仔笠實嗰啲 普通塞耳仔就夠

對耳機真係無認識 努力爬文中 但都開個post求巴絲們幫幫手
唔該晒大家

耳機真係唔好亂送
你問佢鍾意邊款，你買畀佢好過
你有爬文都知，買耳機好講個人，唔係人地話好就啱自己用

點追求音質法？
有冇留意佢用緊咩牌子？
唔識的話有冇相？

agree

我都知啊唉

但係 我本身想買電腦野畀佢 底板同埋cpu(?)
但係我又唔係好識
然後想買咩電競凳 見佢睇過（無特別鍾意）
但見到你地都係話唔好坐 夏天熱死
跟住諗可以升降嘅電腦枱 但又覺得無乜用
見到有隻水冷嘅枱好型 但我唔知同佢原本用緊嘅配唔配到 所以放棄

耳機我見佢基本上次次行街都一定會去睇 都睇咗成年
但因為男朋友本身比較慳家 唔捨得買
我就諗住買畀佢

一齊去揀佢實唔畀我買......
佢份人比較喜歡驚喜
佢而家用緊淘寶嗰啲 唔知咩牌子 我偷影一張放上嚟先

我見佢睇親啲耳機都係戴咗上去真係好好聲 無雜音咁（我地行街會入啲舖頭試下）
但無真係見到佢睇特定牌子

我真係唔識講佢點追求法，但會明顯感覺到佢係有要求嘅
例如我聽歌就是但 普普通通就得
佢要較呢樣嗰樣 較到啱為止

佢而家嗰個淘寶的 我偷影一張相放上嚟先

佢會唔會送返禮物畀你？

咁下次行街你順便問下佢最鐘意邊隻耳筒，又順便問下果隻有咩好，扮下了解下都好。

ps：舖頭比人試果d通常都唔平嫁，可能係你個budget既double或以上。

唔知道啊

諗住做聖誕禮物，但聖誕前我地都唔會出街

呢條橋行唔通啊巴打

聽中高音就campfire orion

連登=shure535

平唔平同有冇得試冇關
100以下都有得試

你同佢一齊去耳機鋪睇下先啦
一陣買錯就無謂

2500邊夠

現金價差唔多啦 不過535 今時今日依個價都算垃圾級別

太舊啦始終
我聽開日系歌用ath耳機幫唔到你
btw campfire系列聽講幾好

Campfire 大部分產品只係不斷賣廣告吹大

原來$2500算係好低筆直？
我以為可以買到啲中價位 唔太垃圾嗰啲

Campfire個人聲唔係個個啱，人聲以外唔太特別

雖然好想安慰下你
但真心$2500唔算多筆直

所以最好都係落耳機鋪試。。。

唔好意思，以為$2500都差不多
原來玩耳機都咁貴
咁仲有咩禮物好推介

用緊er4sr 好偏.. 但真係好清 人聲好出 前提你男友接受到個3節

campfire andromeda s

akg k3003（兩鐵一圈）

水貨$3250（初出時過萬）

今個聖誕互相唔送禮物咪得，你男朋友咁慳家，淘寶貨都肯用。既然諗得咁辛苦，不如索性唔諗。等下年先再送，又唔洗頭痕又可以慳一筆。
再唔係就整手工藝品，絕對有心思過耳機

每人喜好唔同，一定要佢親身試過要知邊對好，包括音色同戴得舒唔舒服，唔好亂送
你同搵日同男朋友上去舖頭試下，即場比錢送比佢啦

巴打，我google睇咗少少人地分享。
見到用家話佢呈現出嚟既音色好好，但可能用iphone會呈現唔到呢個效果
想問係咪真？巴打你自己用緊咩機？
唔該晒

手工藝就不了，想送d係佢用得到既野
我上年整咗銀包了
至於咩爆炸盒、相片集之類我真係唔想整，得個擺字

唔送禮物我又唔想，雖然平時都會失驚無神送野畀佢
但大時大節更加想佢有禮物收，做返個小朋友咁

提議campfire系列既巴打，我轉頭爬文睇睇
唔該晒你地

順便問下，如果畀著你地，會想收到咩禮物？

個膠佢應該唔得
多謝晒巴打，唔該晒

Oriolus 灰黃鸝

IM02、03

買final e4000算啦 1000蚊

要降噪咪Sony XM3
或者Bose QC35 II

但3003冇得換線係好大嘅缺點，可以考慮新啲嘅n40，一圈一鐵，都係AKG。
行貨$2499，性價比高。用iphone都推到7成。
有3條線送（有咪+冇咪+藍芽），3個filter (bass boost&reference&high boost)。用原裝線嘅話聽落幾舒服。
利申見你話男朋友中意較嚟較去，哩隻有得比佢慢慢較之餘仲唔會超預算

k3003用iphone推無問題

話時話，有冇留意男友望咩耳機或者有咩反應？

我睇一睇，唔該晒巴打

係好野嚟？1000咁抵？
無意冒犯 因為上面啲巴打話中價位耳機都over $2500

都幾好咁喎
我睇下先！
唔該晒巴打

好～～～～

sennheiser momentum true wireless啦

佢咩都會望下啊
每次行過啲舖頭都會入去睇下 所以我估佢好想買

圖呢... 冇圖幫你唔到

搵到了 男朋友而家用緊呢個

如果佢係用正版, 2500蚊冇咩邊隻好過佢

兩個價位

佢淘寶咋 即係呢隻已經好高質了？

原來係老翻ie800(當然唔好踢爆佢)
可以試下正版sennheiser ie80或者jvc fw02

我知佢淘寶㗎
ie80同 jvc fw02係咪好貴㗎

under 2500

但質素係咪同佢原本呢個差不多？
我見上面啲巴打話佢用緊呢隻個正版好貴咁.....

佢鍾意重低音?

正版ie800賣5000左右
如果佢2500買到ie800正版，咁就冇野好過佢

唔知佢喎 佢聽英文歌多
我完全唔聽英文歌所以無留意

咁你岩岩提議嗰兩隻同ie800質素差得遠嗎？

咪話我話
個傻仔肯定用緊嗰隻係正版但驚講出來俾你屌
(正版～$4xxx)
所以呃你淘寶買
如果你買左隻$2500 俾佢
佢真係唔知笑好定喊好

利申：有時都會咁呃女朋友

老翻野質素冇保證，可能會好
不過賣咁平，唔似會好得去邊

不會啊 我同佢一齊落單㗎
同埋佢唔會呃我呢啲野 因為我無咩所謂（因為我都好大洗

遠
budget有限嘛，唔可能叫人買貴野

btw 可以睇下akg n30 / n40

都係 多謝你

好 一陣睇

同埋一揾手機直接ie800一來浪費，二來有機會volume教到好大

sony n3ap 都係一個選擇

ie80s / fd01

識玩 我上次買隻貴野都係報幾千蚊

咩貴野？

同一個耳機 你聽同佢聽都會有分別
太個人 個耳機貴 多人話好又未必合自己口味
一係買其他野 一定要買耳筒寧願佢揀你比錢
如果唔係買完佢覺得唔合心意慘過唔送

final audio e5000 2k 琴日行過星際店員話好抵買只係跟機條京線都值千一
聽落音場係闊過 e3000 自用中
試左條sennheriser ie40 pro
好襟聽 1千內 好選擇

cm

唉我都明
但我真係諗唔到仲可以送咩畀佢了

搭單一問 呢隻伏黎

耳機嘅野報細1位數是常識嘅

1萬變1千

好似停左產，上次fd想買都冇

都停咗有一段日子，IM02仲可以望吓LS200嚟買

唔記得講，我個人係聽好尖聲，唔係人人接受到。

其實送bose qc 30 應該唔錯
一黎名牌，多人識
二黎用iphone直出其實要求唔會太高
三黎有主動抗燥，環境嘈都可以靜靜地聽下歌

利申
退左燒既headfi友
而家出街輕便就真無線加iphone
拎多d就player加CM
d咩大耳牛咩DAC咩咩M都係封塵

ie 40 pro啦 貴唔一定好 但呢對一定好

好追求音質 有冇線都冇所謂

隔離post 好似屌緊過保就壞

btw ie80s 應該啱樓主筆直

聽開咩歌知唔知？

咪亂買啦

佢可能用緊頂級呢

音質好講個人， 因為去到靚野就肯定好聲， 淨唔知啱唔啱個聽感啫

耳機呢啲真係睇個人

網上有人覺得好聽唔代表你男朋友都覺得好聽

屌呢隻前幾日去試,金獎???唔撚係呀...

你拎咩去試？手機就算把啦

手作
有心意嘅野
耳機自己可以買到 心意值無價

手作耳機

我用黑磚試ka, 間鋪有

如果用真 ie800
你可以諗過買其他野了

講到咁追音質就唔淘寶啦

買個藍牙耳機畀佢啦 方便到返唔到轉頭
sony xm3 / qx35ii
本身用緊垃圾se535
我生日都係收xm3
之後冇再拎起過對535
如果唔想頭載就諗bose soundsport free

不過男仔寧願實用都唔會想得個驚喜但買完唔啱用
問下最好

ATH LS70
利申：LS50同LS200用家
平時用開player 推

因為xm3真係好聲過535